裸上身自拍相做證 許廷鏗希雲街通宵會女友？

許廷鏗演唱會前既白滑肉照爆光?

許廷鏗（Alfred）09年參加歌唱比賽入行，之後一邊做牙醫，一邊發展歌唱事業，今年是他入行第10年，早前更宣佈3月會在紅館舉行演唱會。
由於Alfred屬唱得之人，故多年來獲不少前輩讚賞，亦有不少歌迷愛戴，但他甚少與異性傳緋聞，相反經常出現「斷背」疑雲，和胡鴻鈞亦曾經傳緋聞，惟兩人對緋聞均一笑置之，胡鴻鈞更講笑說他們出雙入對多年。

Alfred早前在演唱會記招被女模狂咀後，亦自爆dry了很久沒有拍拖，不過近日有讀者楊先生向《蘋果》爆料，指Alfred頻頻約人在銅鑼灣希雲街密會。前年Alfred在歌曲《神奇之旅》填上幾句歌詞「我信一天會遇上極光，為求環抱星與夢竭力前望，路過希雲街當它冰島札幌」，之後說過詞中這3個地方 對他有微妙意思，想不到今次被指密會的地方，剛巧又在希雲街，而據知他在那裏有一個和胞兄持有的物業單位。

讀者楊先生報料指，其好友向他表示，身邊有朋友正跟Alfred秘密來往，除了在農曆新年到訪Alfred位於大圍寓所，由凌晨3時至早上9時多一直單獨相處，之後再有相約去銅鑼灣希雲街見面，同樣過了一整晚才離開。

楊先生坦言，一班朋友本來都有懷疑，但3月2日，楊先生朋友的友人又約了Alfred，大家於是齊齊在希雲街守候，結果在晚上接近10時，果真見到Alfred出現，他急急腳走上了一座唐樓，友人更把朋友分享給他的「福利圖」發送給大家看，包括兩張Alfred對着鏡的自拍照，其中一張Alfred更是赤裸上身，露出白滑肚皮。不過，楊先生報料時表示友人未有透露相約Alfred的朋友是男是女，表示要保障朋友，只估計Alfred相約的是女性。

今日《蘋果》透過唱片公司聯絡Alfred，欲問他是否曾到希雲街？是否約了女友人？以及對私人自拍照流出可感不開心？但Alfred透過唱片公司表示：「不回應了！」

女友人係咪欣宜

肌都無啲邊個會想食佢

一睇就知係0仔

咩朋友咁賤會出賣佢

我覺得幅相絕對唔係要嚟識女仔，
佢應該係O仔

下 佢係1仔咩 會女友？

see last para la- -

許零鏗

Gay po

一定係假嘅, 冇可能係女
後庭鏗

Gay佬死全家

歧視gay佬死全家

佢幾時先肯出櫃？等到頸都長